要求金管局收回滙豐發鈔銀行地位，直至滙豐肯遷冊返香港

你賺香港人錢
然後交稅俾英國政府

都唔緊要

但你竟然做英國政府隻狗......

唔派一次息喊生喊死

派唔派其實冇乜所謂....

重點係要光復滙豐

大股東而言......大股東冇英國佬份
論賺錢而言.....英國盈利唔知有冇兩成
而每年超過50% 盈利來自香港

點解香港甘心要俾英國佬騎住.....

如果佢唔係英國，仲有幾多人有信心？
一間銀行受控於一個無民主既地方係最高風險

不如問下班小股東點解咁on9心甘情願去買英國佬股票 唔走去買內銀股

劉怡翔: 如匯豐及渣打搬總部至香港, 香港會歡迎

中銀都有呀婆買嘅

大把國家係香港設總部
個個又話點解要俾香港騎住?

蘋果總部係美國 用iphone就比美國佬騎住？
英文係英國語言 學英文又比英國人騎住？

你試下問下30歲以下有買股票的朋友
有幾多有買Hsbc?

ON9 由佢奶共個一刻開始
就知呢隻係垃圾股黎啦

仲拎住匯豐個D傻仔, 抵死

奶共嘅野你都去支持

溝貨啦, 跌到去30蚊, 再溝! 去到20蚊, 再溝
收息, 坐到尾一定贏!

無人叫你用匯豐
無人叫你買匯豐
--完--

真心少
因為年輕人唔多貪圖呢d股息
更何況平時大笨象🐘俾人嘅印象太貴
所以買股票甚少搵佢入手

遷冊返香港 完全等如遷冊中國
中國=獨裁中共=唔可靠=隨時釋法 國有化都得
你唔係以為香港係香港人揸莊掛
要光復滙豐 唔該光復咗香港先

咪傻

現在除左要聽中央話
仲要聽埋英國佬支笛

識人今次唔派息 損失20幾萬
利申 不是我

樓主係689信徒?
講野同出一徹

冇睇....
有link?

連登真係咩人都有
又發現一個on9仔

日落帝國都咁多傻閪擁護 執柒咗佢 換中銀香港取代匯豐成份股佔比

咪撚弱智啦, 搞到呢度低質晒

大把新腥港人黎港拎曬香港資源
又唔見你地出黎嘈
買股票實有息？
一睇就知因為hsbc係英國
又唔見大家嘈中銀 佢地唔派？

講到中國咁好
唔見班人問中共拎息
中銀 大把中資黎港上市
做咩唔嘈佢地唔派息？

無知真係好可怕

唔係話幫中銀
但中銀冇試過唔派

況且現在係講緊HSBC根本係香港本土的品牌
但係就日撚日俾英國佬揸撚住個春袋